勞力士無止境 （Rolex/Tudor)討論區 26

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

唔好鮑住 新手想問下chrono個網啲賣家信唔信得過，睇岩 價錢又接受到係咪可安全屌？

鮑姐！

覆返雞巴

spitfire automatic bronze case, 張相係之前係1881試嘅時候影，我隻錶要過兩日先攞到

師兄入手有無折

啱啱整咗條片教大家點樣DIY調拆Rolex鋼帶格

想問下依家tudor gmt 79830rb 洗唔洗排？初初諗住買水，但平唔到幾多，不如等下行算

Lm

lm

支持巴打咁有心機
但新手唔識用呢個手勢得2個結果
一係條帶花9哂，一係篤爆手指

你攞膠紙痴落去 就唔怕花

多謝支持，如果真係唔熟手加埋呢個會再容易好多

幾得意喎，介唔介意講下原價
我覺得過癮過刁果隻，果隻太笨重

其實如果無工具 用拆錶帶個支生耳批都改到格

笑左，我果時兩樣都試過

想買支開舊裝有筒錶

this？
調轉就係 白加士街 南興

聽過間嘢，唔該哂巴打

其實bb58一啲都唔笨重，39mm啱晒我呢啲手幼撚，厚度比bb薄，著裇衫都唔會頂起，vintage look好正，不過我有潛水款同埋想玩銅表，所以最後都係買spitfire，隻spitfire定價41300

Bb58正呀，我意思係銅果隻同其他，
Bb58好撚正 見過人改plexiglass，舊裝big crown同benz針，正到仆街

認同雞巴所講，銅bb真係太厚

砧板咁，得罪講句有啲柒
真果啲大size都係on99

Btw隻換左針膠同big crown的既bb58

新手一問，係美國AD入左隻黑十，其實張保卡係包啲乜？
抹油唔使錢？

5年全球保養，保養期內抹油唔洗錢

Thanks ching!

大家點睇呢隻
值唔值得入手？

使唔使食好貴炒？

自用okay 二手價就算9so

全新黑十83k買唔買好

一係鋼一係金
真係鐘意金鋼就另計啦
如果覺得平過鋼又有金why not既
咁記住升既永遠都係鋼>金>金鋼

唔該師兄

如果依家入呢隻要幾錢到？

唔太熟，大約九尾到十一掛
睇condition keyword:116523

自用就買, 遲早升到90k

全新黑十邊度有貨

有無師兄放舊白地

放隻全新行黑十 有意tg

Sor 衝出黎柒添

終於減價，炒燶了😂😂😂😂

回得果少少咋

邊d款減左

其實沙士會唔會有機會排到？

baselworld 推遲去2021年1月

買左三個月嘅單紅 自己換錶格
冇眼睇

喊出黎

搵沙膠推兩下攪掂啦

大家幾耐會去抹一次油？

唔準先抹

幾錢

睇圖好深下, 沙膠未必攪得掂

無折，ad, 抵買？

玫瑰金靚D

係rose gold

成21萬買隻YM ，不如補多少少買隻膠帶玫瑰金地通

東方有rose gold daytona

唔抵

邊間東方？ 正價咩色面？

ymt

好娘，仲要唔保值，過多幾年d金氧化變色仲核突

如有依三隻就狗衝

朱古力面好正

1,2正

你11 12 買咩地通

比多3-4萬買116500LN黑算啦

我都係咁話

換走呢格佢囉

有冇師兄係vvvvvip
我想搵隻 126711 CHNR
排咗一年都冇

Agree

古古力就還好 唔同look

冇錶展了

會唔會上下上下
一步到位直上冰藍

太重，有錢都唔會買

依隻都正

有無人有326934 黑面 888 可落名？

留名

今日TST好多款

ching最好落返loctite 222

我都有諗過，但係我試過唔落都搵陣嘅

我有116515 可落名

咩色面？咩價？888？

想收隻盲十70k 有興趣pm

呢格係唔換得嗰格黎

新手第一隻勞
唯起3萬9港紙抵入？

我仲諗緊入baby blue ym 定係上地通

地通啦當然

想問下勞力士日日帶唔使上鏈？岩岩新手玩黑十，上完第一次之後無上過日日帶

如果新帶唔落都ok 嘅，如果舊帶唔落真係好易甩螺絲

我岩岩都買左隻

拎上行成條帶都有得你換

13年888盲十 日用錶 9成新
賣到幾錢？

5萬掛

留tg 傾下？

新手睇啱隻air king 想睇吓實物試一試
請問係咪長期有貨嘅款

126660 d blue 有冇巴知邊到有 定又要排AD

5100鎂咁平

係。基本上ad 大部份都有現貨

op 唔係呢個價咩？

dsb ad 應該唔會有現貨，有炒價

通常快幾多先叫唔準
我而家快三分鐘

正常+-一兩分鐘

重新較過係咪到最後都係一樣

幾耐時間-/+一兩分鐘又唔講
重有咩好討論

你係咪放左係自動錶盒個d

無放，常帶，

抹下油 每日誤差30秒係正常 每日誤差3分鐘就誇d
定你係帶左一星期先差3分鐘？

帶左兩個月了，一開頭幾準2手錶

你隻咩勞無C.O.S.C? 差30秒 +/-15秒咁犀利

每日差30秒都正常？

兩個月誤差唔多過6分鐘都算正常

見到有117k 想衝

我一日快3-5秒

你估天文台認證真係+-兩三秒咩 新買係既，頭幾年囉，人地都話二手買，第三叻

上連登都係唔好認真

二手幾錢入得過

屋企人放 黑十 18年2月錶 fullset 卡無名 咩價到？

888

全新/二手？

80k收

咪撚係到托啦 18年二手黑十 點賣80k啊

二手

真心？二手 有正常使用痕跡

我諗72-75 如果無崩

好撚多垃圾賣錶佬鐘意扮晒野拓價

全新888黎 不過星期日d 錶行休息

真係垃撚圾
80k 收18年二手黑十
仲要依家跌市
行落錶舖買 碌埋卡都仲有找

80k買二手野
仲要一街都係嘅黑十
你話舊裝玩vintage都話

美國咩價

屋企人留低既一隻31mm dj
後生帶會唔會太柒
應該點襯好 定都係收返埋

利申 手幼

屋企人留低依隻錶嘅故事已經冇得輸

所以先諗住攞黎戴下
我自己換走左條金鋼帶

今日見到有隻金鋼十擺出黎
差d想買

建議收返埋

有冇人知呢排百事圈同埋batman有冇回落到價錢呀

80k 返去含撚啦

我今日喺屯門市皇鑽X家見到隻16710百事圈，現金價98000，應該二手嚟，不過好新淨，係咪full set冇問佢

趺.....崩左隻盲SUB

巴打可唔可以分享下邊度買？

依間嘢 標好貴下

小弟想買人生第一隻勞，見好多網都係叫人去AD買，想問下AD係唔係即係平時街鋪擺左rolex個logo出黎個d就係？同埋大家通常係邊度買？

個d舖頭得柒款 除左識人 無人錢ad買錶架啦

搵水貨舖買 上google 打 rolex 水貨舖
自己搵下

我啊哥啱啱係 montxxx 買左隻dblue
不過依間嘢略貴左dd 我覺得

你唔識就算把啦
佢帶兩個月誤差3分鐘就水人上行抺錶

水貨鋪啦 而家啲價有少少回落

點崩法？圖？

幾錢入手？dblue我好好彩加價前正價入到

15500st崩盤勁過rolex🤣🤣🤣

試下去問二手鋪收幾多 一般佢收個價加多10%就係實際放到既價

我冇估錯應該70-72k左右, 視乎花得勁唔勁同上行

請問有冇巴打喺國外買個dmt或者水鬼，邊度買會平啲㗎？

888行貨126600

118800 貴左幾千啦

我其實想買隻369, 淨係fb搵到montxxx同埋rxxx rxxx. 有冇d大家幫襯開？驚搵左d會賣假貨

新手想問下
去瑞士買 會唔會平d?
未買過撈

除左貴 應該無乜特別缺點

依家幾錢？

dj31比我就食唔落

廿頭

80K 收18年date ?
咪撚傻啦錶佬、AD炒價出都唔洗80k

試下問 應該都難

今日係2020-02-30
依家唔教得錶

ad出 全新80k 認真咩？

藍面如果跌穿20有d性趣

有無師兄放舊白地尾期

頭先都發現
而家就31號
咁點先為之較得

凌晨2點後囉

呢隻電奴面dj 靚喎
不過呢條帶麻麻地，如果真係相換皮帶，再睇睇

有無推介下
依條皮帶 20蚊淘寶嘢黎姐

2 tone 我覺得啡色帶好啲，好似下面呢啲

下面淺色好似唔錯

求其拆左條皮帶試下
柒柒地

冇理過⋯見唔岩咪較囉邊會有事，見佢變左30已經即時較去1號

我隻70年代Tudor都係日差30秒
近代Rolex又係差30秒？
如果Rolex keep唔到under 10秒就唔好叫自己superlative chronometer

日差30秒應該壞左啦，一係9年未抹過油

加多幾k應該得

灰 黑面起碼排隊排得到 兩三個月就有
唔明點解市面上灰黑都有人賣炒價 當然冇乜人理

佢應該想問新果隻珠帶百事

條帶太大，搵啲收窄個尾架啦

似係18mm但佢隊左條20mm落去
換過條啦

係

點解要二點？

轉日期10-2 點（有d 錶係9-3）會卡左去日期盤
你一扭日期佢就會整爛
我自己慣左較錶會較去6點先較日期

如果佢仲識12點左右轉日期係咪即係未壞咁我要改下個習慣，諗住rolex唔會咁易壞

其實凌晨2點後係咪都市傳說黎

我諗應該其他牌子機械錶真係會壞，rolex應該會好d 但touch wood我冇事發生

事關我睇跟錶本書仔都冇講要凌晨2點後

我都即刻睇下都搵唔到 不過小心d都好嘅

去瑞士旅行會唔會買錶？

有運動錶可以買

瑞士就易啲買rolex點助長自己炒風
咁容易有帶水貨仲得了

呢排好撚多撚樣出黎呃勞

放心，一定買唔到

舊年10月去瑞士幾個城市，都只有DJ。莫講話運動鋼，什麼two tone, gold sub，地通 影都冇

返嚟香港仲俾你有機會遇到AK，綠玻璃

可以參考下 7:50分開始內部結構問題黎

試下試下隻色姐
係求其搵條塞 唔啱size

Thanks!

岩岩跟條片較日期，仲識跳，冇事

係咪真係開始有大貨? 上星期三上AD網登記黑十 今日已經收到電話話有錶

上邊個網？我等左成年

唔駛同佢咁認真啦

東方ja 唔知係咪以前買過錶 所以快d

買撈只有炒價？

有無咁快呀

幾年前買開有折 而家要正價

幾錢即係

新鮮滾熱辣

咁好嘅

會員？

之前買過？定第一買都咁快有

幾年前買過1隻綠玻璃同綠針

迪x 我都幫襯過佢2隻勞，而家問佢有冇得排隊，佢同我講剩係得369有得排

希望正價買sky dweller

想問yacht master 藍針二手價係咪食晒屎
諗緊黑sub同佢

116622不嬲都唔好價
7中就有

藍針好帶唔好炒 7中會唔會太誇

正價？有無可能咁荀
見batman 去到9字頭

炒款全線跌緊價
只有正價入先唔會輸
咩有買早無買貴只係錶佬用嚟水你嘅說話

7中係二手入手價？

二手其實7中都幾抵玩

巴打有係追蹤白地黑地價格有無回落

888行貨， 2012年11月錶
全套齊，正常使用絲花
可上行交收
可tg @kanofwind傾

洗唔洗收卡一年同只收CASH??

諗多左啦

新手學野
平時都係見黑水鬼多
今日係街見到有人果隻係深藍色圏
想問係有出過深藍圈定係黑圈耐左自然脫色？

無人知既 等下啦 cash is king 真係道理 入股票可以賺筆錢都夠你買撈

新手一問 呢隻AD會唔會有

停左產 宜家得二手

其實有幾誇？新都係8幾

宜家無強國人嚟，有無機排到隻66

20萬樓下二手黃金款有冇推介？
之前睇開膠帶地通由原來19加到22,早兩日荃灣見到標28萬
二手dd40同3x個價差好遠

二手全金藍十或GMTII係咪20萬樓下會買到？

近排睇D價隻隻都降緊 ,11萬收唔收到隻 66新鮮 AD呢

水貨鋪個一手價冇跌過
同年尾個價一樣

唔識人想AD 買batman自用 有冇可能? 唔介意排得耐

今日行過周生生
會員先比排

Tudor black bay?

不嬲都比，不過三個月會唔會打俾你都成問題

我識人金鋼有平
你預95折
有無意？

或舊裝刁？定白金十

有無巴打知邊到有explorer1

戴咗廿日，係29號手動轉過日歷，冇跳一半或者跳兩日問題，準確度極佳，應該真係如sales講刁陀呢批貨改善晒

有冇巴打見邊到有126660 d blue賣

no 唔係刁黎

度度都有喎

我有隻個圈崩左d

汽水機拎野俾個仆街蓋刮到

機會黎啦飛雲

隔離係126655?

一年前有FD周圍問人要 果陣全世界唔收呢隻 點知會炒起左

冇要到 佢賤賣左

AD後面貨>>大莊>>艇仔

268655

你問過有95?

錶舖賣個d 淨錶 怕唔怕有問題
老鼠貨 or 合體錶

一開始都笑佢大口仔
睇睇下研究下隻錶又覺佢正

無問過，行過AD見有就post 上黎
呢排行ad 都見多左貨擺出黎

周圍都118k 見到有間108k 水貨 不過間野唔知信唔信得過

老豆話買隻比我postgrad 畢業禮物
我見呢隻幾百搭
又唔失禮先揀呢隻

藍面冇得輸
但貨太少

意頭唔好嘛
藍勞難撈，好多人忌畏呢啲意頭野

個個叫白色勞做鋼勞

冇左呢支兩歌仔
例如deep sea blue

買隻冰藍唔通又難撈

都2020仲有人信呢d野

照你咁講
過年唔通講句新年快樂就快樂咩
意頭姐，你唔信我唔信唔代表全世界冇人信

好多野象徵意義黎既
後生叫多啲冇所謂，老鬼/某啲行業信既就多囉

特別開鋪做生意/所謂金融，2020年一樣好多人睇風水，成身又勞又水晶又佛牌

個陣去Zurich Lucerne Interlaken Bern Geneva市中心專門店
一隻熱門款都冇
最後去到Geneva機場有Yacht Master II同埋Air King
不過本身戴緊369就冇買到
反而去左隔離買左隻Speedmaster

新年快落好彩新年唔開市

熱門

Switzerland 買抵咩

退稅之後同香港差唔多
不過叫做一生人係瑞士買過錶囉

開心既

不過歐盟區買好似抵好多

無知咁問一問，勞力士時間誤差係幾多
同埋多數人買係為保值定設計靚
順便留名學野

之前係London Heathrow T5買過隻114300
平過香港幾千蚊

岩岩一追post 我有巴打右邊紅色個隻

想知咩名堂 母親大人送左比我

79220/79230
logo 雪花=220
logo盾=230

你啊媽識貨

過去十幾年勞真係準過其他，聽屋企啲老鬼講起碼係150k以下錶係算準
而且佢又算早出自製機芯既廠

但宜家好多廠都出到自製，佢啲對手好多其實都差唔多準，特別係佢果幾個主要對手，係同等準確度下做到複雜功能

不過勞個名係第一，起碼宜家係

都係差個1/2秒
買rolex既人 10個都未必有1個 著眼點 係到

原價入，加埋稅7萬2。擺低左3分1訂，排左一個月就有貨

隻錶越行越快
而家23分佢都27分

幾年錶

亂碼 應該係10年錶？

原來美國都貴香港2千令

加埋稅係咁上下

原來香港真係算平

香港冇稅價泊得住人地有稅價, 其實定價一啲都唔平

想買2手gmt 黑色
同全新黑十

請問歐洲/日本 定香港買

係日本心齊橋個d搵2手gmt信唔信得過

上網搵 上行交收 有保証

有隻全新黑十 tg傾

鎣XX 隻sky dweller mark up 萬3
說好的經濟差呢

斬大舊叉燒比阿媽先

即刻覺得對媽媽唔住

藍面？

白

之前係AD見過有display

有冇入手

無入，想要藍面

而家先知原來sky dweller 有年曆

琴日我都見到

問左 無折

美國AD 竟然咁易有？

黑面同藍面好正
白面就。。。 唔識形容

好似係Tst ? 鬼佬都無買

睇睇下狗牙圈 都是不了

金鐘PP

咁已經有2隻係AD

白勞

你啱呀
香港地好多有錢人都好信風水，
寧可信其有，
咁多隻色又唔係一定要藍面

咁即係蓋清冇講錯
啲水貨舖同fb真係一味標高價
話唔定話賣左都係用黎托價

白面正wo
黑面反而麻麻 太多黑面錶了

用到會變黃復古嘅話就正

買支燈照佢一個禮拜試試佢

買左支6w uv光管
諗緊點整個箱

十間有九間AD都話冇貨又乜又物，但如果你係華人區既AD多口搭兩句咀又肯落訂既話訂普通款（黑十，Batman...)應該冇問題，66，百事， 熊貓呢啲唔使諗

問多句係唔係拎反AD佢幫你抹定特定地方？

Batman 都係普通款咩

真係來生不做香港人
美帝人係有稅 但起碼有貨
Batman 已經抵玩

我上次見過BATMAN真係有貨，但我有聽過呢度AD唔係跟原價出。
利申：加州

推一推，係咪應該要抹油
快成四分鐘

香港的維修中心係中環怡和大廈14樓

咁呢啲好講運嘅，我排一個月算好彩

新手想問下5皮樓下
Perpetual date datejust 有邊款個價會最硬淨

perpetual date datejust 係咪即係daydate?
daydate 嘅話買唔到喎5 皮

DAY DATE 有埋星期幾

係阿，佢話Perpetual 嘛

date or datejust, 唔係daydate
daydate out筆

0

即係5皮樓下
perpetual系列
date系列
datejust系列
有邊款個價會最硬淨

大白橙

DJ而家應該無5皮以下?好似齋鋼都唔止
而家買勞5皮以下，唔計啲31mm超細size應該得
Oyster Perpetual 同Air King揀?

我係買設計囉
正常真心鍾意都唔會亂賣
除非誇張到2-3倍買入價

between 如果係呢堆揀，我會比多小小（20k左右）買fluted bezel 白金DJ 41.

呢隻好似算多貨

我都係買設計，保值唔會考慮。
保值會買其他嘢

perpetual: 176200, 177200, 114200, 116000, 114300
date: 115200, 279160
datejust: 179160, 178240

邊隻價最硬淨

邊隻硬淨真係答你唔到。
而且你買嚟唔帶？帶完實會有花痕，有花痕咪一樣俾人壓價

唔帶
純粹諗住蝕最少離場

咁買黎做咩？ 如諗住唔帶咁不如買daytona ? 呢隻最硬

因為某d原因我會有其中一隻

唯一一隻買返黎得個擺係116515

咁要2手囉

我要硬食一隻新
perpetual: 176200, 177200, 114200, 116000, 114300
date: 115200, 279160
datejust: 179160, 178240
邊隻好

116000？

人地送？藍面dj41 應該相對少

126300?

咩色面好

我會揀114300
不如我用隻bb gmt鋼帶加錢同你換 齊盒同卡

要錢唔要錶

藍面

支持114300 錶面大d 多d人受 不過都要蝕走

thx ching

咁如果114200綠面同114300紫面邊隻好d

214270 for sure

null

both not ok???

單紅幾錢入手

請教咁多位巴打

有朋友想$62k 收我戴緊隻盲十，戴咗一年左右，因為都想套現換錶

即賣啦

好想買單紅 全部炒價

單紅炒得唔算勁啦, 炒貴1萬左右, 仲少過黑十

62k算高收？
我見全新都賣到70k
一年錶62k 收到又好似抵玩

平時你地去邊睇二手/水貨錶架，新手想去睇下格價🙏🏻🙏🏻

咁嘅時勢仲比炒價買勞好快人踩人

今日試去ad留名，佢真係拎張會員紙出黎mark左我資料話會留3個月，其實係咪轉頭就會扔左張紙

去二手舖問下幾錢收

睇你想買咩錶

邊間

想排隻單紅sd, 雖然炒價唔多好多但本人堅決唔食炒

十萬頭

睇下排咩款，普通野應該會照幫你排，熱門野黑十、單紅、66、D-blue、百事、batman、黑白地果d轉過頭就掉落垃圾桶

倒轉講 除咗呢d仲有咩好排

咁多隻真係得單紅啱我心水, 純粹諗住排到就買, 排唔到就繼續玩其他brand

d 周大福咁早收工

想問吓呢排126660 d blue AD係咪都冇機會排到？

二手舖收就梗係低收架啦

老老實實 二手舖最多收五萬

唔使排，買水貨比貴8000，如果cash可能仲有價講

似乎係食骨啦

如果有隻2手19年錶888超新淨，104k抵唔抵屌？

唔知抵唔抵 你自己衡量

888好處係賣時上去驗證快，以前係1~2粒鐘搞掂，水貨就要2星期，但如果冇打算賣其實冇分別，或者可以拎隻錶上去驗咗先，下次就同888速度一樣

而家係咪咁就唔知

搵緊tudor mini sub 73190藍面

有隻73090

水貨 9個字渣 新裝 有卡
上2個月 驗過

咁慘淡
搞到好想收隻玩下

遲d人踩人仲慘淡

幾鍾意黑十/盲十個款 易襯
見fb d 撚屌 盲十全新都70or up
二手都6中 買唔落

我啊哥啱啱買完118800 笑鳩緊佢

真係？你睇跌緊？

090 膠面唔係太想要

的確，咁多隻我最鍾意戴就係黑十，始終方便易襯襟睇經典款，早年未加價時正價$58000係AD買咗隻盲十，後尾個fd見到想要原價讓咗比佢(買咗返嚟全新無戴過)，點知過多排見升到$74000

等下啦，疫情後遺症逐漸浮面，用家也加入放售，人踩人就會明顯

有隻全新齊膠 有意可TG

我唔太特別鍾情有日期（有無都ok）
反正我唔會調教個日期

單純個款我鍾意 真係好classic 好正
所以我自己傾向買盲十多d
留返1皮野買股票好過

想排ad黑十。有無機

你唔係搭個fd dj31咩

咁你做咩又排 直接排你個fd個到咪得

從你買dj31個陣開始
你咪已經識左人 有資格排

我都係鍾意classic thing，雖然d人成日話公廁錶制服錶，但我真心唔mind

公廁又真係事實黎
不過我都唔mind

宜家唔係易咗咩，我見呢排多咗人買到鋼款

fb group

我覺得9up 多

佢哋都係戴最classic鋼黑十，公唔公廁又有咩所謂

Fb有好多rolex group，search下就會搵到

佢哋咁講我咁聽囉

16014卦

我又無睇到咁淡。如果人踩人放錶，個時香港/全世界都幾大獲下。

綠針

我唔貪心 正價買錶就ok

依家最大獲係全句界攬炒緊，遠至歐洲亞洲美國都無一倖免，啲貨主想散錶出外國都實難好多

新手上路 想問下入隻gmt 綠針 全新大概咩價位到？ budget 90k加減

有冇quick set date?應該係16014

新d blue 119k 入得過？

貴 ，睇#422

我早幾年盲十折左$50000, 估唔到宜家咁貴

而家電腦年代了
除非你舊裝
否則行水貨驗證一樣快

無錯
上星期拎隻水貨上去驗證
星期一下午擺低，星期三朝早已經打黎話check完無問題可以上去拎返走

估計摺，噚日行過槍街，下午4點零，唔好講舖頭裡面有冇客，連條街都冇乜人，旺角藥房都大把執笠，淨係郎豪坊對面都執三間

水錶舖冇生意好快頂唔順舖租

想請教下咁多位巴打，monxxxx間野好似好多人都話信得過，見到佢有隻888沙士圈，諗住入手，想請問下要唔要約佢上行交收？

張紙巾中間濕左

奢侈品點會有生意 有舖頭成個月只賣一隻錶 如果唔係自己舖根本頂唔住

幾銀

防水唔驚

等緊百事圈（鋼）跌價入手

好，唔該巴打

136000

身邊2個朋友都係呢間買過野
勞又可以上行

我覺得佢無需要呃人

咁貴
FB group 128k有啦
自己出post 125k 上行交收重好啦

想問下有隻舊tudor 跌爆咗膠面有冇得整

幾舊
唔去14樓問下？

ys

今日東方買，無折

116520扮116509？改到d數字咁大隻...

唔好意思見到水印幾好玩加咗幾個

金鋼冇折唔買啦

想請問而家珠帶藍黑GMT , 全新炒價大概幾多？想入手

盲十都7皮

沙士算唔算

一時時架咋
上次驗單紅要一星期
之後驗沙士只要兩日
（全水貨）

二手就有

好簡單 幾舊水攪掂

唔好意思想問係邊度整
本身冇玩開

你試吓去大方錶行問吓

唔該

11萬左右

利申 唔係申手黨 身邊冇朋友玩錶 想搵人大帶下入坑

謝謝

NOS 2018綠針，噚日喺槍街見標104000, 唔肯定有冇記錯，二手見有幾隻，由72000~80000

104000綠針真係水魚價， 全新呢個時勢9萬樓下萬都應該買到

上年入左第一隻 16610 L頭有紙
想換錶, 宜家賣比錶鋪收幾多

用例子話你知 ，家下10萬啦

上網放啦 錶舖實平
利申︰有時去朋友間錶舖坐下吹水

放幾多

呢個價不如買全新珠帶batman

最後都係入左 D blue 屋企人跟手入埋玫瑰金沙士圈

大把呢d價啦

我52000 入
粗帶 又崩左粒的
45000-48000 都心足
好想換隻綠/藍針

隻 D blue幾銀入手？

非現金價接近120k 全新888 full set 不過連埋另一隻入所以要碌卡

精工仲靚

另外2隻都唔差 不過細佬影相有D差 唔好見怪

咩的？

99.9咪即係二手囉

依家出門口 無膠基本上只有99.9新
除非你識人帶你入ad買可以落埋名13x抵比
依家買AD除膠個陣已經放花比你啦

你去鋪買保卡係唔係你名？
係唔係足5年保一日無少？

師兄有冇tg傾傾？

等我放假用個十蚊雞銅扣整條帶換黎玩先

無崩都係4皮幾
你崩左 要放45-48 好似難d

我估錶舖最多都係收你40

有興趣就傾下

作為新手 gmt綠針係咪一個好選擇

新手買AD落名啦

點睇Tudor隻Pelago LHD
琴日經過試下覺得幾靚

講真，
錶鋪放無膠同私人放無膠都兩件事黎啦

點樣兩件事
比多d錢汁隻比sales同客日日屌既偽全新錶正d?

蓋清有個post好似話自己放125k

大水貨鋪唔驚?
定平一雞 一齊上行交收
落地下飲杯startbucks一個鐘上番去囉錶你安心d

有冇人有興趣
正價 可以落名

Startbucks

226659同佢細佬一板樣勁多假野

有無巴打識人可以係ad拎到沙士圈？

有意tg

麻煩哂

認真？

點解咁問

急插

我見百事圈全新都12xk

屯門間皇鑽世家 仲賣緊癲價
有2隻16610
76800/74800 現金減6000

70800/68800 痴線
就算full set v 頭 都賣貴過人 成皮

當可以係AD原價買daytona既時候

唔知出面經濟會係咩樣呢...

我應該被人炒左了。

想收隻 Explorer II ，有無人放

有既我都想跟機，老虎岩岩先講緊

睇中左BB Bronze 同 IWC spitfire bronze。差唔多價，好難揀

有冇人知bb58邊度有得試

ad call 有單紅
利申 年尾買左半球金

金又升 又有靚錶

有冇巴打近期買左Tudor 隻gmt ，仲有冇日曆個問題？

近期入手，so far so good

個圈好易gg

隻Tudor bb 41 black條錶帶扣唔到 唔知係咪壞咗 有冇ching知點搞好哋哋做乜啊

Tudor BB係咪已經唔再送fabric strap

圖都無 點會有人知

Ching響邊度入

排AD

大把私放都屌完抹乾淨放全新啦，
錶鋪都會出術，
但話哂有間鋪好多都唔會太過份既

想問下如果全新126000藍面應該放到幾多錢

有無巴打識分力架面同啞面？

入tudor隻金鋼會唔會好不智
見佢平過撈咁多又自家樽芯
但想知佢啲鋼水掂唔掂？
啲金色位係鍍上去？

接受唔到炒2倍入

岩岩買左隻全新盲十6中k 2月錶

但都希望可以跌下價買到其他心水野

如果武肺唔停 繼續跌既機會都幾大
Batman 已經見到有時9中 9 頭都有1-2 隻
12-13 萬買返黎怒蝕3皮

廣華街勁多招租 GG la

好易花？定崩 見幾靚

求解答

見到有好多外國youtuber 都話全球rolex bubble可能會因為今次武肺而爆，啲外國二手鋪都話多左好多人趕住想跌價前放左啲勞

對錶迷黎講完全係喜訊after all cash is king

光復公價！
Rolex革命！

咁門檻差好遠

光復85折

大youtuber?

好多都幾多subscriber, 你search rolex bubble就會搵到

Lm 學野

抵屌

巴打係邊見到？有興趣

意大利齊款
快去

幾平wo 邊到入

ad入？ 定水貨舖

Ad 888

幾多年前有85折呀？

第一隻買個陣13年

無送

1月入左 無諗過呢d問題
呢個價位呢個款
無得輸

好多炒款都跌緊價，白地都跌你就知個市幾淡

新手學嘢
黑十回收價依家大約係幾多

市道唔好，二手水貨錶回落都仲可能有人會買吓，嗰啲話做「Vintage」嘅死得仲快，本身小眾，有啲根本係咪真係咁vintage,定還是條賣錶佬鳩吹，就各人睇法

我諗真係人踩人，或者由呢啲「vintage rolex」開始

ivan 蛇？

嗰啲vintage分分鐘好多都係積木錶，真件加淘寶件咁砌返黎，如果你話低價買黎玩下就話抵玩啫

真心唔識欣賞vintage.

相比起撈，佢係咪冇咁閃？
個扣同撈金鋼一樣？

ivan sir 舊裝錶繼續硬淨

係無咁閃
條帶我即刻換左Nato無為意

第2張原圖

你好急咩？ 等多排95折都有啦

係正
而家考慮一係佢一係369

369個人覺得就平實d
買錶最緊要鍾意
買完可以再買 鍾意咪買晒

日期d字係幾正既

真係跌嘅即刻買隻5513/1680，最怕唔跌

fb gp 好多放錶post

今日終於入手79230n

岩岩入左1680

識貨

藥膏面其實正d

咪係 過多半年再買啦

其實未轉新款嗰陣可以正價買到白地, 不過嗰陣都要排幾個月先有

仲有得做都好好

呢班人，真係瘋狂
D錶多到呢

比人打劫過幾次都冇事

香港大AD 好多都有後門貨

肯定唔係 有D大莊唔做零售 平過市價賣比水貨鋪再零售

都無這個model no

好多都散去外地，有去開日本都知

我見到都靜到仆街 遲早收皮

等85折

其實2手錶鋪一定好傷
據我所知佢地收表同賣表有時都係差2-4k
如果大貨跌一跌 真係入晒肉😂

致各位mon po托價既AD同水貨佬，睇睇個市再睇下啲排營業額，再托價就食得屎架喇，攬住啲貨兌唔到現金無用架

賺果時你唔知姐

喂我都想入呢隻呀
市道唔好呀 我日日見佢係門市display向我招手
呢隻AD做到幾多折?

想問上行check真假水貨係咪放係到幾日先驗到
如果係要幾日先驗到，咁到買賣交易錶，係咪賣家係交收前幾日自己拎隻水貨上去先，到佢驗完個日先約買家上去交收
咁最安全？
感謝回答

我都係帶開bb想搵隻斯文簡單銅錶

有計無市 呢家全新3月卡先105k 11-120k買個個先on9

咁又係所以唔洗可憐 原價放啦7 頭錶佬

花花logo? 咁啊媽真係好堅

包金嚟, 有台仔斬開咗條鏈睇

其實平平地入隻condition冇咁好嘅369
再拎去磨殼抵唔抵玩

巴打排邊間 大約等咗幾耐

反而想知點解買50萬金

26331ST藍面AD排唔排到 黑面已經有DISCOUNT 藍面仲係一年半載

之前買過20幾萬錶
排左一個月都入左隻單紅

結婚?

跌多一年半年就有家啦

邊隻rose gold?
單紅好似貴公價一皮，唔算勁啦

S&G嘛

我反而覺得入得2手就唔駛磨2手嚟2手去

自己用唔洗磨

分享下吖

唔使淘寶，唔識睇既換件service件都爭好多

呢條友真係好肉酸

好多都consignment
本就係租同伙記

逼業主減租，放無薪假

錶唔洗減la

到85折兼walk in 咩運動鋼款都買到嘅時候
就無人買 就算想買嘅都會睇定啲等佢75折先入手

遲早都會花，磨黎做咩

越貴越多人買

不嬲都係咁架啦。。 10年啲airmax, pump fury 波鞋有閪人買咩， 突然興炒波鞋跟著咪一大堆人話炒狗正仆街
都後尾又唔興啦，成街都係貨正價，跟著好想要，好正，炒狗正仆街果班就唔買了。轉買mcqueen 巴黎世家

Pump真係

用返錶來做例子 睇下堆PAM而家咪無咩人買 仲要好撚多流四

完全係, 之前PAM炒得仲勁過勞，個個都話好正好想要，早排情人節先去AD 買咗隻俾條女，慘到要sales 一嚟就開75折

窮撚思想
想買2手貨但睇落新啲

買隻無崩既
自己拋下光 再攞舊沙膠磨2嘢得啦

街舖熊貓都落返17.5

白地通呢

黑鋼地通呢

白地無睇開 sor 一心熊貓 沙士

琴日落雨影
個面有d水

緊係116500ln la
舊裝我買唔起

我正想問116500 17.5 正 快d衝去14-15

14/15 我會比多幾皮 上 116519/5ln

你指116519 都跌左之後？ 會跌穿retail price 咁多咩

巴打邊度入

二手 116515ln 20之嘛依家
不過116519ln 正d

116509仲正啦

想自己一隻116519, 之後女朋友／老婆一隻 116515

30萬

116515 有
19真係唔見

朋友嘅朋友讓

配翻塊mk3片就有排玩

繼續硬淨

自用唔使理啦，開心咪得囉

我買唔起
都係得個9up

20萬入市撈底

20 1手定2手

都係正正經經入新勞正d

我都有新裝
完全兩味野 vintage上手質感好好多

呢個時勢，留番個錢好過，廿萬可以做好多野，學你話齋，攞去投資仲好

我都買唔起，那有錢

你d鋼錶都成球

想入返隻舊黑地116520

係既，巴打呢隻過唔過七個半

40幾萬一個月？
年輕人有夢想係好事

當個市再差，呢堆野根本唔值錢

如果真係金融海嘯 勞呢D唔賣咪帶囉
樓奴無得選擇 炒左就係咁先

唔值錢個陣 記得上黎話聲大家知
我地會幫你接貨

都要d時間 起碼33-35 歲

我一年有5,60已經夠
爸打想一個月搵其他人成年收入

辛苦讀書既回報

讀咩書可以讀到一個月四十幾萬

都係留返呢個post 做rolex 討論

你岩

不過真係唔知原來私人執業同返醫院個收入差咁遠
開診所果d真係發過豬頭

留係公立7-8 成都有良心
仲要比人屌黑醫
見班藍絲/HA/護士咁撚串 已決定第時拉大隊走人

我又未去到要套現救命地步既，不過相信好快會有一大堆二手錶流入市場

做膠官

做膠官洗撚讀咩

幾時開始大白橙都要炒

兩年啦
冇狗牙既白撈都炒

ad有單紅 不過要食骨

到時究竟係買股票
定買錶好呢

係廣華見到七個八

我有 大黑橙

咩骨先

依個時勢會唔會戴沙士出油尖旺深水埗？

好多野影響個價架
塊片對期正常都一萬，service都爭七八千
仲要睇殻面帶，
之前Facebook有條友放全對期都係8個令

有咩問題

Tag Heuer 黑面計時/ aquaracer貝母女裝
1.6同1.5蚊

真係好睇個人
自己鐘意舊裝多過新裝大大隻
預左無人欣賞真係自己鐘意

嘩，留返比有需要既人

睇黎d ad 未係好差

去馬啦
唔係既買隻白1680玩下 8萬左右有對期
見有隻無磨5513連帶十個
圈唔對其實抵但呢個時勢唔敢接

琴日學左點睇1680個面係mark幾但個圈點睇？

一年前見啲人放貴原價2k
都俾人串佢傻仔
咁啱有fd有興趣 格下價見到75000

最近見過全新大白橙已經落返70K樓下

其實同食炒冇咩分別

大ad 無咩事既

同樣價錢 多隻錶玩

Thanks 巴打
周圍睇下先

1680 5513主要都係mark3/long5片，
我自己會睇個四字先

仲有kissing 40

Thanks 學下睇先

唔好客氣，香討有個精華post都夠學

兩年前係AD留左名要綠針，前幾日打黎話無貨，問我揀唔揀其他款，佢地無生意到要打電話去死貨？

有貨先算啦

係呀我就係果度學睇錶面

兩年前都打返比你, 起碼都真係有幫你留名

咁又係，keep足兩年

完全唔知邊度入手 淨係識日本中野嗰間

買咗隻5513但條錶帶好花,如果用沙膠有無得搞

去過2次, 冇次見到.
一次見到金鋼GMT, 台狗即買

我喺michael young到拉緊了
但戴落覺得太花,有時會轉nato

想問下如果買一隻datejust + 一隻玫瑰金鋼GMT, 會唔會有AD肯放貨

Pnf 價錢算唔算合理？

都係
分隻錶對唔對期都有排搞

咩骨？

咁又誇張左 AD都係7蚊

咁講啦
上得行就正常無假嘅
方法就應該同你講差唔多
利申：窮，無買過

有錢人既世界掛

巴打有咩心水

AD見到 116613lb 11K 算唔算貴 幾鍾意

11K????有幾多我要晒

打錯左110k

超公價
上星期麼地道見到109800

2018 full set
214270二手可以放到幾多錢？

02分跳

拉上754 樓

如果5513 1680 1675呢啲唔難分既

同你一樣

真係要做足功課先夠膽買

Sor 已睇到 食骨有時真係食唔落

我買左隻

總知寧買貴莫買錯(貴1-2萬我覺得ok)
有時就係果一兩萬到你想甩時就煩

我成日帶沙士出街，有乜問題？

已經比人食左了

癲 鑽石能量底

果兩舊骨可能用來送禮呢

都係既 如果好有錢 或者都要送野比外母之類 好過食炒比人賺

新手加入 請問會係邊搵到呢d款而係全新既? 爬文話要去排隊先買到?

新手想問下唔識人係咪點買都一定要食炒

比炒價就得
唔會排到

Facebook 大把啦 on99咁擺低幾皮比錶佬 錶佬多謝你 個個月租金又有人認頭

😱一定要炒價

如果唔洗炒價
比你一個新手排到攞去轉手賣既話
你認為 仲會有炒價？

鍾意就入手
我係意大利入左隻
不過香討D人同呢度都唔太鐘意金鋼
如果你唔係保值L其實自己鍾意就OK
反正我都唔賣出去

金剛你試下自己買條真oysterflex 換做膠帶 型好撚多

Oysterflex 好似不會容易買到，14/F 會不賣

我見chrono 24 有 成幾千蚊 睇下巴打覺得值唔值 我見鬼佬換完十仔都好型
建議唔好玩rubber b 有陣7 味

又好似係喎 😂

唔係2舊 係2選1

如果二選一
者係十萬多d
唔怪之得咁快有人食左

原來上面巴打誤會晒 以為食2隻

當你搵40+一個月，你就會睇唔起rolex
會追求更有內涵，例如pp之類

想做專一的人

十仔換完可以扮白金YM

繼續研究下

個外圈同SIZE差咁遠 好難扮

想問下呢隻係咩型號

1680 red?

隻嘢好怪

其實講到實牙實齒要炒價 食骨先買到嗰啲係炒錶狗想潛移默化所有人要比佢賺
其實買撈又唔會係急用，等炒錶啲仆街執咁啲，唔好比AD後門出貨，咪排到正價。

其實十幾廿年前已經炒緊,
不過唔係全部鋼款姐,
只係某啲款, 例如地通同綠玻璃

2010 full set 舊黑地116520 $13萬
買唔買得過？

我都係咁話，咁鍾意炒咪由9佢地攬住d錶開飯囉

流四黎？純粹想搵呢種顏色錶圏

1680 mk5 ?

有冇人試過AD排到Explorer II
我問隻黑十都話要買隻刁女裝先有機會
始終唔急唔想食炒價

濛得滯睇唔清，睇個f字唔似，
似後期service dial

邊到買到表帶+換埋

想問下大家覺得喺廣華街買vintage Rolex 穩唔穩陣，怕唔怕係合成錶

見到呢隻，個圈隻色好靚

買所有紅藍紅黑二手最好拎上行檢查下先
因為換左個圈會值錢好多的

鎂 or hkd ready???

男裝刁就可以考慮下

鎣xx 116503 2手平過原價
係唔係好開始

其實間間都有手法去令隻錶本身價值減左
通常喺個圈片度入手，
唔代表假但一塊對期既片由1萬到6萬都有
(1680 5513 1675黎講，六萬講緊好極端顏色或小產量，我地新手接觸既通常兩萬內)
假設1680為例，我當全對期價值係8萬
但錶鋪通常手法係換塊後期service片落去
Service片我當二千，一塊正常mk3片我當萬五
咁隻錶本身價值已經變到得翻67000
佢標75000賣，買家可能感覺平買左先，
實際上佢又另外再食個圈既差價咁

Btw後期Pepsi/coke唔識分

好勁呀ching 👍🏼👍🏼

聽完你講，我應該都係買翻新錶算。。

其實肯做功課就無問題，上網大把資料
你要睇死一兩隻唔難
由其五個字呢啲新少少既
係我懶得睇，因為無乜興趣

sorry 新手
15k 係講緊個錶圏定150k for 隻錶

15k塊對期圈片

why not both

呢啲叫回復正常

香討有人話排左一年沙士圈，call佢而家125000，其實真唔真？來緊會唔會真係有得walk in買到

排一年仲要食炒

依隻問過兩間有傾計既AD, 都係唔SO我

遲d就會求你買

我都講埋可以搭隻金鋼datejust
但都係收皮

試下講鑽勞

我連想食炒既機會都無

師兄想問下，一套dj 1603 fullset 好質數對期應該幾錢入手？忽然對舊dj 有興趣

見到白地17都有，近家樂坊果間，有分期做

見到私讓白地16 年 165k 每況愈下

116621 而家會唔會有得排

停左產點排

16年 都4年貨仔正常

白地唔係不嬲都17呢個位咩？
係舊年年尾臨官方加價前搏懵上18姐
，
都有價無市維持唔到好耐啦

趁老豆唔係到偷偷地拿黎影下，最衰佢唔肯借我戴

個人推薦deep sea，嗰size都係呢四隻裡面最大。係差唔多價位之下戴deep sea最man

ds 先最少人要

最易買到

其實佢明顯係諗住問 會唔會排到 然後想自己攞去炒價賣比人啦

唔係呀 😂我真係想入隻架 我借朋友果隻藍圈 帶左陣 就比佢毒到 ,然後佢又話 保值喎 😂😂所以我就係咁爬文做功課 😂😂😂

咁叫你朋友幫你買未得

睇唔出你有做功課

咩料呀

可唔可以唔用emoji

叻仔嘅就自己買隻啦，老豆嘅只可以當bonus

呢隻幾錢？

30幾

三咩十幾，你哋真係睇唔岀係流四？

計時個兩粒制長到

屌

就算唔睇計時制長度，唔睇個dial marker 淨係呢個dial配黑陶瓷圈都知咩事，仲要配鋼帶，跟本就無岀過呢款

等穿2萬 GOGOGO

假到無得再假

P牌傻西攞隻假野出黎做乜尻, 仲要作故仔, 真係痴撚線

無留意開流4, 真心睇唔出黎流4

無睇粒計時的
但諗左陣 究竟係邊隻款
以為自己唔識嘢
你知依加d人好興 將d錶面 錶圈 換黎換去

唔通佢老豆買假錶

笑撚死

羅湖特別版

洗唔洗三舊水

流力士

係咪㩒著支計時針當秒針用

新手 岩岩出黎做野想買隻錶獎勵自己
請問買 214270 係咪啲大型錶行walk in 就會有？定係要排隊果d 第一次買勞係咪都係去ad 買好 d ?

應該有人開始要賣錶補倉 見到D 18XXXX既116505放售

早3年前116505RG二手真係可以買到
新都係20有找

邊到？

369 要排， 基本上光運動款除咗airking 之外無邊隻唔洗排。

369都要排....不如入水貨算
反正冇炒

係架，差在睇下想唔想落名
同埋369 都算係易排嘅

幾個月前機場見過

唔好意思新手唔係好識, 問多兩句
即係我去問佢有無 369 咁樣, 要排既話 係咪留個名就 ok , 使唔使比左錢先 ?
我見上面話熟客先排到隊 ? 唔係熟客都係撚你多 ?
同埋會唔會有得試帶上手

入到去咩

二手放錶 差唔多啦 仲係舊裝皮帶

可以直接問有無369 唔洗俾錢先
你話留資料排隊就得
睇款，Daytona, 百事果啲就基本上vvvvvvvvvvvvvip 先有機會排
369 就唔洗，369好彩嘅話 幾日排到都唔奇

試得上手就即係有錶啦，有錶就唔洗排啦
如果真係想試就去啲水貨鋪2 手鋪試is ok.

買張機票就入得啦

飛之前望下
btw周圍ad問下，應該唔難

好唔該哂
岩岩出黎做野都係打算買 369 , 好似低調D

我以為會有D DISPLAY 比客試
同埋水貨鋪二手鋪會唔會好唔 gur ed 後生仔黎試款咁

唔該哂巴打

咁你梗係唔好話嚟齋試。 就咁睇中邊隻叫佢拎出嚟戴下上手就ok

新手有野想問，二手鋪 買錶 有咩野要注意

叫佢在張單度寫住保証全原裝 否則完銀奉還

有無二手鋪推薦

我覺得去d老字號會好d

理論上係 實際上人地都係收隻錶返黎 佢可能都俾人坤

圈位400 300極明顯
佢老豆緊係唔借啦

請問AD會唔會買到綠針？

都係嘅，之前都驚驚地對晒d錶帶同面對唔對個年份 同埋check個機芯

Btw想問下有冇巴打知而家上行整野會唔會快手d想換左個錶冠，好鬼緊

唔會

快極都唔會即刻拎返嫁啦 可能唔係錶冠問題 唔洗換

扭開果陣有個位好緊 算啦到係等抹油先一次過執

未過保養可以拎上去喎

一睇就奇撚怪

Op34 black係咪好易買

邊間？

16800（尾期）定16610（早期）值錢d

因為出左126622 同埋ym 一向炒唔起
利申：126622 用家

尋日入手

37個芯得55hrs

遠睇時分秒痴晒地咁

同埋ching 小心你個serial no# 外露

而家應該無咩人買37或以下啦。 啲女都帶40mm

角度啫 費時個no係深圳見 ~

你隻錶係好難睇時間。我買完先發現。
因為啲指針同個dial顏色太接近同埋個dial細但啲夜光又好大粒.
個玻璃又反光，隻錶又閃..
都算係我用過最難睇時間嘅錶

應該唔怕掛，我有齊嘢有單又有名

佢試完水溫就走左喇

唔好潛水啦

咁樣跌法 真係應該好快rolex bubble 都爆破
錶佬死 用家開心

等緊116500 跌 快d freefall !

乖！去到原價先入手 唔係錶佬知有demand
聽講08 年都試過

X時計 66 $96800
上兩星期66 全齊基本上$11xxxx -12xxxx

全新錶先係11-12萬, 9萬幾嗰隻係二手喎

佢果隻2011年黎 睇清楚未

全新最平暫時見112k

日本AD買

我隻126622 個圈花咗幾劃好肉赤，已經好少帶

character嚟嘅 唔好咁在意

唔係衰個圈易有油咩 之前都睇中灰面藍針最後轉d blue

我用iphone 11 影都影唔到d 花😅

，

我果隻帶咗2個月都花到仆街。不過花就由佢花啦，日用品點會無使用痕跡

agger

YM 有polished center link 實容易花。同埋個platinum bezel, platinum好軟的，同埋如果去RSC 換個原裝platinum insert好似要12k
不過呢，花其實只會自己睇到。無人會留意你隻錶花唔花

等咗兩年入手了

幾錢入？ 恭喜ching

有油用梘液加牙刷刷下就ok 啦。
其實錶嚟講如果日日帶，平均每個星期用暖水+梘液+牙刷清潔下
就可以keep得好新。 如果唔洗嘅話啲窿窿罅罅攝啲沙石，塵仲容易整花。
同埋會整鬆條錶帶.

錶帶如果唔介意麻煩亦可以每1,2個月拆咗佢掉落超聲波機洗下

帶得幾年之後如果隻錶dull晒就拎去RSC 抹下油+打磨就新嘅一樣啦

退埋稅 €10330

邊到咁爽爽入到原價

歐洲

walkin 定都要排？

兩年 排 本身買咗 2-3球嘢 所以可以排

得成女傭？

相比下陶瓷圈耐玩好多，我隻熊貓仲係好靚仔😍

咩價入

其實platinum唔軟的了
當然同陶瓷圈無昝比
但比白金那些硬多了

起碼我隻platinum PP無乜花
但隻白金地已花到x街

116500 or 66 原價我都心足

好想買隻全玫瑰金地通，不過好難Carry

見過有個5x歲,有白頭髮既男人着西裝帶，超有型

同white gold 比梗係硬啲
但同ss 比就差得遠了

一年倒，但一星期都帶唔到一次

如果想睇下粗帶之後會係點可以睇下呢條片

想問黑十依家要排幾耐先排到正價
定排到都要食少少炒
gmt綠針二手大約要幾錢 因為停左產
一般上行係咪已經100%安全交易？

AD通知
888 百事圈13萬
大家點睇

接受到又鍾意嘅就買，唔係嘅就唔買